+++
date = "2019-07-29T10:00:00+03:00"
title = "Викисуд"
slug = "wikicourt"
+++

Создали сайт «Викисуд» — там пользователи проводят публичные судебные заседания по резонансным делам. Естественно, их решения ни на что не влияют, сайт нужен для развлечения и повышения юридической культуры. Артём Рожков зарегистрировался на сайте и судит дела о харасменте, оправдывая обвиняемых.